朋友開咗個tg group 香港人在溫哥華, 得閒入嚟吹下水！

呢個group 係比喺大溫住嘅香港人吹下水傾下計。 歡迎分享 group link 比其他喺大溫嘅香港人加入。

其實任何人都歡迎入嚟吹水，我朋友好好人。

死link

try this

都唔得

條link真係瓜咗，問緊owner

try this.. it should be okay now.

死 link...

唔係喎，啱啱試都重得